
File: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Slowbraised_beef_and_barley_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Tricolour_roasted_pepper_soup_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Tricolour_roasted_pepper_soup_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 15?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Tricolour_roasted_pepper_soup_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 15?
       Answer: Yes.

File: Homemade_pizza_base_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Homemade_pizza_base_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Homemade_pizza_base_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Pancakes_for_Pancake_Tuesday_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Pancakes_for_Pancake_Tuesday_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Pancakes_for_Pancake_Tuesday_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 11?
       Answer: Yes.

File: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Spanish_style_chicken_stew_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.

File: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Best_crispy_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.

File: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Almond_and_apple_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.

File: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Lemon_drizzle_loaf_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 9?
       Answer: Yes.

File: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Thyme_roast_pork_with_cider_cream_sauce_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Raspberry_lemon_sponge_sandwich_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Raspberry_lemon_sponge_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Raspberry_lemon_sponge_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.

File: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Black_Bean_and_Sweetcorn_Salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.

File: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 20
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Clone_of_a_cinnabon_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 11?
       Answer: Yes.

File: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 20
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Peanut_chicken_satay_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.

File: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 30
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    21. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    22. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    23. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    24. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    25. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    26. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    27. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    28. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    29. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    30. Goal: Moist_garlic_roasted_chicken_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.

File: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 20
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Perfect_apple_crumble_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 56
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    21. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    22. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    23. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    24. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    25. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    26. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    27. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    28. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    29. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    30. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    31. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    32. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    33. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    34. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    35. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    36. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    37. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    38. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    39. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    40. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    41. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    42. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    43. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    44. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    45. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    46. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    47. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    48. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    49. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    50. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    51. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    52. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    53. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    54. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    55. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    56. Goal: Cheesy_Spinach_Pasta_Bake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 12
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Apple_Crumble_Pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 4?
       Answer: Yes.

File: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 8 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 8 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 8 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 8 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 9 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Spanishstyle_omelette_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 8 happen before step 10?
       Answer: Yes.

File: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    2. Goal: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    3. Goal: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    4. Goal: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    5. Goal: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    6. Goal: German_potato_salad_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 110
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 8 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 9 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 9 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 9 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    21. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    22. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    23. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    24. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    25. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    26. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    27. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    28. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    29. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    30. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    31. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    32. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    33. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    34. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    35. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    36. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    37. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    38. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    39. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    40. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    41. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    42. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    43. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    44. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    45. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    46. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    47. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    48. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    49. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    50. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    51. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    52. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    53. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    54. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    55. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    56. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    57. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    58. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    59. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    60. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    61. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    62. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    63. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    64. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    65. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    66. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    67. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    68. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    69. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    70. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    71. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    72. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    73. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    74. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    75. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    76. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    77. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    78. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    79. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    80. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    81. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    82. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    83. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    84. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    85. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    86. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    87. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    88. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 10?
       Answer: Yes.
    89. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    90. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    91. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    92. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    93. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    94. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    95. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    96. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    97. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    98. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    99. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 9?
       Answer: Yes.
    100. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    101. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    102. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    103. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    104. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    105. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    106. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    107. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    108. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    109. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    110. Goal: Curried_BBQ_mussels_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 11?
       Answer: Yes.

File: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Masoor_dhal_curry_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.

File: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Garlic_roast_potatoes_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.

File: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Italian_ciabatta_sandwich_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.

File: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 90
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    21. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    22. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    23. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    24. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    25. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    26. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    27. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    28. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    29. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    30. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    31. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    32. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    33. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    34. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    35. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    36. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    37. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    38. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    39. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    40. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    41. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    42. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    43. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    44. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    45. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    46. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    47. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    48. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    49. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    50. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    51. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    52. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    53. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    54. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    55. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    56. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    57. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    58. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    59. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    60. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    61. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    62. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    63. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    64. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    65. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    66. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    67. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    68. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    69. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    70. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    71. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    72. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    73. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    74. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    75. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    76. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    77. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    78. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    79. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    80. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    81. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    82. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    83. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    84. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    85. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    86. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    87. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    88. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    89. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.
    90. Goal: Italian_style_pizza_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 20 happen before step 21?
       Answer: Yes.

File: Katherines_chocolate_truffles_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Katherines_chocolate_truffles_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Katherines_chocolate_truffles_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.

File: Sweet_and_Spicy_Pork_Stir_Fry_with_Chinese_Noodles_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Sweet_and_Spicy_Pork_Stir_Fry_with_Chinese_Noodles_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Sweet_and_Spicy_Pork_Stir_Fry_with_Chinese_Noodles_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 11?
       Answer: Yes.

File: Almost_no_fat_banana_bread_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Almost_no_fat_banana_bread_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Almost_no_fat_banana_bread_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.

File: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 6
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Blackberry_preserve_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.

File: No_pastry_apple_pie_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: No_pastry_apple_pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    2. Goal: No_pastry_apple_pie_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.

File: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 30
  Correct (NO) answers: 1
  Accuracy: 3.33%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 6 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 7 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    17. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    18. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    19. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    20. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    21. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    22. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    23. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 8?
       Answer: Yes.
    24. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.
    25. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    26. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    27. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    28. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 6?
       Answer: Yes.
    29. Goal: Lemon_mackerel_pâté_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 3 happen before step 7?
       Answer: Yes.

File: Carrot_cake_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 2
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Carrot_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Carrot_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.

File: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 16
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    2. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    3. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    4. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    5. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 3?
       Answer: Yes.
    6. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    7. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    8. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    9. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    10. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.
    11. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    12. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 5?
       Answer: Yes.
    13. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 2 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    14. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    15. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 4?
       Answer: Yes.
    16. Goal: Simple_no_fuss_bread_and_butter_pudding_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 3?
       Answer: Yes.

File: Spiced_Butternut_Squash_Soup_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 1
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Spiced_Butternut_Squash_Soup_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 1 happen before step 2?
       Answer: Yes.

File: Ultimate_sponge_cake_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 1
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Ultimate_sponge_cake_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 12 happen before step 13?
       Answer: Yes.

File: Pasta_salad_with_tuna_mayonnaise_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 1
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Pasta_salad_with_tuna_mayonnaise_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 4 happen before step 9?
       Answer: Yes.

File: Lasagne_recipe__All_recipes_UK.json
  Total questions: 1
  Correct (NO) answers: 0
  Accuracy: 0.00%
  Incorrectly answered questions:
    1. Goal: Lasagne_recipe__All_recipes_UK
       Question: must step 5 happen before step 7?
       Answer: Yes.
